有無人今日搭234b執到抽鎖匙

有無人今日12點半至2點呢段時間搭過234B向荃灣西站方向
我坐上層左手邊尾二個雙人位
抽鎖匙有個米奇鎖匙扣，一條屋企鎖匙
一條返工既locker 鎖匙

我已經去過站頭問 話無執過
好想揾返佢

薄酬

推